我報左HKBU CIE既top up

我二月頭網上報，俾哂報名費，但佢仲未叫未叫我interview。
我已經日日check email同郵箱，乜柒都冇。
其實係咪即係我連in都冇得in

係

邊間同咩gpa?

我本身講BUHD 得2.45 :(

咩科先?

Bu asso 聽過最低2.3都收
HD就唔知

我報top up 傳理囉

唉屌閪，今次真係食屎撈飯

係sf top up嚟講 cie對非親生仔係收得比較高分 我諗都要有三先入到

AF?
正常點都會in你
試下打電話去問下
利申in過

傳理係Bu top up好似係收得最高
聽聞就算親生仔都要過3先穩入
你係HD仲要得2.4難搞啲

打左去，佢話會in人in鳩到8月囉

我嗰陣順手報埋Creative Writing同HR，會唔會有機

我個年2.3~2.4都有人in到
佢分批數in既
你12月至1月左右apply就第一批
之後就第二批咁
當年第一批in完勁快出offer
結果冇要到

唔熟top up程序，純粹分享下creative writing degree要想讀先好，無咩出路。

我係天水圍活地阿倫，你好

我都係2月頭交哂，好灰呀而加，好淆冇書讀
我老母已經係咁小我😑又話我唔知asso個2年泥讀乜尻

cw我有fd上年2.6x入左
hr就我有fd上年2.4入左，但我冇報

申利:film學生

2.83 入左cw